英國戰線食緊屎 新嗰個英國外相 Dominic Raab 仆街嚟

新嗰個英國外相 Dominic Raab 仆街嚟
同勇武割席 同bno又割 同退役義勇軍華籍英兵都割 講到大陸啲錢就奶晒共
多位撐港議員質佢都係割割割同費up

成個英國都仆街啦！
咁耐以黎乜7都冇做過

岩，要set an example
奶共下場係點

佢地連基本表態都唔敢講，食屎好啲

本身約翰遜都係仆街黎，埋佢班既人都係咁上下

🇺🇸美國先至係大國

英國都係無撚用

對準返美國戰線

今日係英國擺咗一個小型連儂牆 冇歐洲人或者英國人對"Anti-Chinazi"反感

英國巴打加油！

喺香港嘅我地
認清邊啲議員係撐港，最起碼like 咗佢地啲page, follow twitter, 多啲支持佢地講香港同retwitte。
最撐係Helen Goodman, Catherine West, 仲有 LibDem, SNP 好多都撐港

得閒整個懶人url list 一齊入去做五毛